【修例風波】全綫車站今日可開放 港鐵強烈譴責破壞及暴力行為

港鐵全綫車站今日可開放。

【星島日報報道】港鐵表示，今日全綫港鐵車站均可開放，為乘客提供服務。然而，由於個別車站被破壞，部分車站出入口或設施需要較長的復修時間，乘客於使用相關設施時或需要較長時間，並留意車站告示或職員指示。

經初步點算後，昨晚至少有十多個車站的設施遭受嚴重破壞。受損設施主要包括出入閘機、售票機、閉路電視及玻璃圍欄等，部分車站牆身及地面亦被塗鴉。損毀較為嚴重的車站包括將軍澳綫調景嶺站、將軍澳站及坑口站，東鐵綫大圍站、沙田站及大學站。其他多個車站的設施亦有不同程度的損毀。

港鐵公司會盡力復修以減低對乘客的影響﹐並再次強烈譴責有關破壞及暴力行為，公司已就有關案件報警。

黃大仙站都頂唔順水浸鳥
乜仲有服務緊市民咩

831

老實，譴責得多就唔值錢